頭瘡洗頭水求推介

本人體質較易出汗，一到夏天後尾枕就不斷有頭瘡出現，唔知咁多位巴絲有冇同樣問題而斷到尾？

推推推推推！

有冇KEEP住經常換枕頭袋

依家每星期換一次

你洗頭要乾淨啲
試下第二次洗頭水喺頭留一陣先過水
頭埋捽下髮根

知道！之後會咁做！ 知唔知有咩洗頭水有幫助？

有隻有天然殺菌劑既我用開

殺菌 有冇相片參考？

MORPHOSIS
有幾款，一款藥性勁一生就用，一款藥性低可日日用預防

Aesop claming shampoo 本身都係勁易生頭瘡 用咗好好多 不過有啲貴

aveda invati

我用阿原
誠品專櫃

其一推薦用 斯巴ph5.5油性髮質，藥房賣$85左右。
其二洗頭清水沖耐啲，第二日頭髮冇咁立

我都成日生，試過好多隻都冇用

換密d啦

有冇話咩要戒口？